今晚想同一傾下計，入黎放負啦

最近好似好多野好忙，但其實都唔知自己忙緊d 乜。
好似忙完又係無乜output 咁。
你地呢？？？

唉 分手冇挽留我 由我日日喊日日等佢搵我

要放低一個軟弱既女性，其實都好難。唔知點解佢會做得出呢？
係邊個話分手嫁？

對方係巴
佢想分

唔想同人來往但自己一個又覺得好攰

佢用咩原因分手先

夾唔到
覺得我煩又癡身

係同人來往個陣覺得好攰，定係唔同人來往個陣覺得好攰？？？

咁你自己覺得呢，係真既？？

Both呀，同人來往又要收埋自己扮無嘢咁，但自己一個又想有人明白你咁，好撚矛盾

我覺得應該要離開吓

夾唔到係真
煩同癡身就一時時喇

咁係人地唔識去明白同去了解你o者。唔關你事ga wo

一齊左幾耐呀？

Same
好抗拒同其他人接觸
成日都係自己一個
但自己一個嗰陣又會覺得好寂寞

霸度 唔了解對方 壞脾氣 燥 年幾啦 都要咁 下次又唔知幾時

霸道

知唔知點解自己咁抗拒同人接觸既 ？

你講。。who

全部仆街陷家剷一定要屌到屎眼爆裂而亡

曾經被背叛 好怕再受到傷害

自己

但唔受傷點會識得長大

年幾

終於會愈行愈遠 時機走過勒不住

oh，呢個背叛睇黎傷害你真係好深。聽到好sad。

點解呀，你自己點發現呢d 缺點？

呢個真

感情好深？？

你指？？

我覺得深
但唔知對方係咪咁認

你覺得你會想慢慢放低佢，定係想點？

hi

感情 又有邊個唔想一世一生

事實又有幾多人做到

清做乜唔瞓呀

好多野做

可能下一個好快出現呢

唉，唔好提

係law，點解人就係咁多野做，但係d 野做黎明知無乜用，但係唔做又知會死。呢個係咩logic

唔期望啦 未有咁快想住

咁你又怨咩呢

埋怨自己 同搵方法令下一位唔再成為過客

做乜唔好提呀
Btw見到你個名就肚餓了

同自己講 星期一就要新開始

加油

之前個個，個過程係點嫁？？點解成為左過客

我而家食緊

聽日就係啦wo

過程就無乜特別 結果變左過客

係啊

講還講
唔好⋯

佢提出既？？

係啊 但我都唔再留 放棄

你咩理由呀

佢咩理由

算啦 結果唔再探討 上黎發下up風 訓醒又新一日

岩呀。加油呀

但個心都唔知可以幾耐先回復

得閒又上黎up 下law
慢慢搵有心人陪你過

慢慢有時間會上番黎 活躍番 都有一段時間無mon post

dont worry。be happy

難架 呢d野要習慣 又邊會一日做到

咁又係既。不過我睇落巴打你都睇得好化。但係突然環境唔同左，要習慣下o者

唔係第一次 雖然唔多 但都經歷過幾次 改變唔到 又可以黢點

真心覺得近排係分手旺季

lonely 🎄

好有歷練呀

XMAS 再搵番個，不過真係小心識陌生人

唔算 上次太頹 今次好似麻木左 應該係咁講 我長大了

D人成日叫我搵個新嘅 但問題係放低都要時間 無謂咁快開新一段但個心唔係人地度 （利申：散左馬上有人話一齊）

分手後有一個好好既溝通真係一個好好既治療，大家明白多左大家。留一點空白去紀念，呢個感覺係難受，但係都有時係一種享受。
btw，絲打最緊要你自己知道自己喜不喜歡他啦

岩啊 所以我都唔急 想對下個好少少

啲負放極都未放完... 幾時先開心得返

你好老咩

但你個名。。

做下自己鍾意嘅嘢 約下朋友 時間好快過

為咩事而放先d 負

唔算好老啦 但唔再係細路

那有朋友

話唔定我巴尼

ching

讀書 前途...之類 迷茫到痴住地下

我做你朋友

首先要有時間

職業病呀麻，咩都睇左名先

這夜孩童隨年月大了
呆站街角
忘懷年少氣盛

很好

我接唔到wo

因為首歌無第三集

我自己咁講但都無時間 sem尾好忙

好快會過嫁啦，通常忙10日到嫁o者

lihk 一晚真係聽好多差不多既故事。好sad
巴打，你好嗎？

唔知以為自己出po 其實分開冷靜下有時先明白對方有幾重要 但又會怕一齊返會傷害到大家/唔夾 好啦唔講經 自己都煩緊

我諗佢都想講出黎好耐既。不過如果有得溝通得好d。相信會心情好過d

有冇人知點先可以做到接受到自己嘅失敗再反省檢討改進？

其實無特別既formula 嫁wo。你覺得自己接受唔到自己既失敗？

大家咁話...頂住啊！好快捱過

想放負

頭先打緊機諗起ex
之前好鐘意lur佢送d小禮物
見到間房放左好多佢嘅野會感覺到佢真係重視我
扔左好多仲係有小部分留起
不過已經變左佢係唔再鐘意我嘅証明

表面上好似無事不過諗到依d位就好心痛

佢知唔知道你點諗呢而家？

知同唔知已經無意思
佢提出分手，佢覺得好大壓力，就算我講左好多可能解決到嘅做法，講左我嘅感受，佢只係覺得佢辛苦唔想繼續

講到尾都係唔夠愛
一個唔夠愛你嘅人知道你唔開心係唔會再有表示

咁唯有係度放下負啦，睇黎都無乜點可以改變

都啱㗎 唔好咁急於搵答案囉 越逼對方畀答案你
對方喺壓力底下去做決定
到時個答案未必係自己想要嘅 仲衰

但我又唔想喺大家諗清楚之後發覺其實大家都唔需要大家 明明我地仲愛對方

加油啦，感情既野，真係好難講

樓豬好累啦，要訓教

前幾日被分手 又係話大家唔夾
係我衰 之前發現問題後一路都冇改善 以為好少事
對段感情太有信心 點知一爆 連傾都冇得傾 就分開
佢工作大壓力，仲有對住我搞到心好攰

我都等緊一個機會 可以再約到佢出黎 大家坐係到面對面一齊傾返，睇下有冇得挽留

但呢幾日個心都好痛 好掛住佢 唔知你肯唔肯俾個機會我呢 我真係唔想失去你啊

情況一樣

巴打咩情況

個女仔唔知想點咁 我就黎想消失

三年 最近佢轉左新環境 大家開始好多小事嘈交 佢話好多少事令到佢已經冇以前咁愛我
到佢同我講分手先發現最近對佢好差 明明好多問題都冇拎出黎傾 到我發現已經太遲

有冇彎轉？

佢同你啲聯絡方式斷哂未？
你畀啲時間佢靜下先
同時都比你靜下 諗清楚
始終自己情緒波動大 好易做錯事

冇 佢好決絕

全部都未斷 我有搵佢 佢嘅回覆見到佢完全唔想比希望我 所以我唔騷擾同chur佢

巴打覺得一般要幾多時間冷靜一下呢
我都係等緊佢冷靜完搵佢

未斷嘅話其實我覺得仲有希望嘅
如果佢真係咁決絕嘅話應該一早就block哂係啲野
你搵佢佢都冇需要再覆你啦係咪先

你可以試下 2-3日先搵佢一次 但傾嘅係一啲佢擅長嘅範疇 你問完佢 佢答完你 你就咁覆佢 「好啦，唔該哂」 淺聊即止

你搵佢嘅話佢靜唔到落黎㗎 變相係會比到種無形嘅壓力佢
倒不如嘗試將個重心放喺其他野到 分散下自己注意力
比時間你同佢 大家冷靜下

我係絲 ..
我覺得 如果你可以完全唔搵對方嘅前提下
可能係半個月至一個月 ..
如果想keep住傾計嘅話
就淺聊即止 姐係你問完佢一啲野 佢答完你 你就話「好啦，唔該哂」
之後佢覆你咩你都唔好再覆住
傾嘅話題 唔好傾你地兩個之間嘅事
咩回憶呀 你地之前發生過嘅事呀 統統唔好講

本身諗住當fd咁傾住日常野
但佢都冇覆到 唔想繼續chur
而家冇再whatsapp佢住
可能過多一星期 先試下約佢出黎傾下
我預備左handmade野 佢肯出就睇下哄唔哄得返
唔出我都唔知點算 冇得諗咁多

因為佢本身工作壓力大 加對住我又可能形成壓力
本身諗住當fd咁傾住日常野
但佢都冇覆到 唔想繼續chur
而家冇再whatsapp佢住
可能過多一星期 先試下約佢出黎傾下食餐飯
我預備左handmade野 佢肯出就睇下哄唔哄得返
唔出我都唔知點算 冇得諗咁多

今次唔可以再比自己仆到

佢冇覆你嘅話.. 難搞好多喎.....
咁一係你好似你本身咁講
過多一星期就約佢出黎
但佢肯出黎嘅機會唔大 唔好抱咁大期望
愛情呢啲野逼唔黎嘅
唔通你又逼佢比答案你咩

你約到佢出黎 睇下會唔會傾到你地之間嘅事啦
到時佢應該冷靜左一排 你問佢嘅佢應該會講吓佢係點諗嘅

建議唔好煩住對方一排再搵返佢 等佢印象對你好返少少先算 佢會估到你約佢出嚟係想復合 咁佢就唔會出嚟

過太耐佢會唔會淡晒？ 到時佢對我真係冇晒感覺

我初時同你諗法一樣 但諗諗吓其實唔係非佢不可 可以當係生命中嘅一個過客 其實唔好強求 係你嘅就係你嘅 可能我依家講呢啲說話你會覺得我喺度講廢話 但一向道理個個都明 自己做又真係難 我都學習緊

但我都諗唔到有咩方法
再之前都打左篇野比佢
話可以做住普通朋友先 但唔會放棄可以一齊返既機會

目前唯一可以做既就係等 等佢冷靜返

我想比佢知道 我好決心改到之前既問題
希望比到信心佢信任我
所以真係想約佢見下

行動實際過語言 做俾佢得㗎啦唔使特登約出嚟講話你會改 你好似幾星期前嘅我 我依家都努力改緊自己嘅問題 但我覺得好似我哋兩個冇一齊返會比較好 有時候愛一個人未必要擁有佢

果種問題 可能係兩個人相處落 先知果隻 都算係細節野
要一齊傾下
唔係唔知點做 唉

佢係有心傾嘅話 一早就約咗你出嚟傾啦 唔好自己呃自己啦 或者佢自己都想冷靜下

就係之前好似傾既機會都冇
一爆就分開
跟住先意識到自己一路都冇重視果啲問題
開始後悔

我明啊 我都係絲 人就係犯賤 失去先識得珍惜 我都想同佢見 但我想遲下先 比自己冷靜下lum清楚 唔好做錯事係咁chur復合 反而結果仲衰 去睇下blarie碎碎唸啦

我係巴 其實女仔真係可以咁狠心話變就變 冇彎轉？

你地一齊左幾耐啊？

屌你老母
鍾意既男仔出pool喇
不過唔係同我
屌你老母 個心好撚痛呀

其實人本身就係咁 我以前個ex都好中意我 但唔鍾意真係無原因 愛情本身就無分對錯 所以我都明白點解arm arm散呢個ex會咁lum

7個月
可能對比起其他巴打只係好短
但約定左好多野之後做
個消息黎得幾突然

之前冇咩先兆？
好突然就講分開？

會feel到對方冷淡 其實你隔一排先搵佢會比較好 我之前個ex係幾好 條件好好 對我好好 但唔再鍾意真係唔鍾意 佢係咁煩住我 又msg又電話又搵上門 係我眼中只係煩 越尼越唔想理佢 最後憎到block埋佢

係 我都明 所以而家都冇再搵佢住
要等...
唔知佢會唔會習慣左1個人既生活呢

係呢段時間反思左咁多野 當係比個機會自己從新認識自己 睇吓有咩做得唔好既地方
可以對住你再做好啲...只要你肯接受

咁應該係佢對你黎講比較深刻
所以你會想挽留..
初初我都係驚 如我都都放手段感情就真係冇
所以我約佢出黎 本身淨係諗住傾下閒計 最後都係有傾到我地之間嘅野
我知道左佢諗法 但知情左之後佢冇比機會我改

咁sad
佢知唔知你鍾意佢ga